有咩方法可以無野做嗰陣忍住唔玩手機？

無野做但要扮工，無得玩手機好辛苦，但老細就坐正後面

熄電話

唔好帶手機囉咁簡單

送部手機俾我